點解殺神2 咁少戲院上 場次又少？

唔收得？ 定係謝lemon 型過我多多聲？？？

我雙手渣槍幾廿年都未有根模炎 真是好難同lemon 比

你開套食神john wick對撼咪得囉

下隻做殺食神啦

講比個中國人食左佢隻狗
之前殺番佢全家